原來沒有

從來都沒有

到頭來 發現其實係自己諗多左